只有戰鬥派系才懂的事

【 只有戰鬥派系才懂的事 】

又戰敗了，冰河時期再次來臨，還有多少個四年？

每一次泛民於選舉中得勝，香港抗爭必定再度下沉。

泛民就像癮君子的白粉針，明明知道痛若下定決心改變，總會不自然的催眠你去打多一針，賜給你一陣子虛幻的快樂，直至死亡。

戒左去啦

今次區選主要係一個大型民調
最緊要係確立民意
至於泛民贏左係咪毒品
我覺得市民會監察佢地
唔會俾佢贏左就算

外國勢力背景派大勝
最大最隱藏的對手來了

民意只係一時，好多時會因為民意向佢地支持嘅一方而沖昏頭腦。
我覺得而家嘅情況就好像當年03年23條否決後，泛民大勝建制一樣，相比之下，甚至更嚴重。
唔睇好市民會監察到佢地，始終唔少市民都係睇得好短，對家會有方法令市民睇到佢地之前所選嘅係幾咁差。
更何況，成個制度下，畀你赢到一次只係撞彩，極權政府大可以即使搬龍門，到時成個形勢就會大逆轉。好似上一屆立會選舉，泛民最初大勝，但係最終對家耍手段DQ幾名議員資格，結果越來越差。